狼隊對愛華頓

Kick off time : 香港時間12:30

狼隊

愛華頓

究竟最後一支升班馬狼隊 會唔會輸埋呢

葡萄牙2隊對愛華頓

賭神最岩屠呢D隊

答案係堅尼米拿既

痴線，狼隊咁多提子人

愛華頓陣容幾靚

有得打架, 愛字頭廢起上黎唔係講玩

Patricio no.11

龍門著11號好少見

背後有段估架
3個龍著11,21,31

5個正選都係提子人

原本個一號龍血癌
無人攞個number

仲有個教練

伊基美醫cancer
退伇左件一號

LINK?

雙方歷來交手四次
愛華頓兩勝兩和

葡萄牙大唔大機會笑到最後

終於睇到尼維斯

開波

尼維斯2腳都好搶鏡

Ruben Neves

愛記今年買左好多人
唔知踢成點

有無人個now畫面好低清？

今場得李察利臣正選

狼隊去波好爽
好肯攻

D巴西仔EQ真係低

雙腳剷

岩岩比人踼趺即刻咁做同申請黃牌冇乜分別

狼隊d波幾好睇
如果成埋英人果個年代都冇咁順

即刻入波

0:1

入波

D平衡 柔軟度勁撚到 咁樣都踼得入

富咸都係咁打輸兩粒比精工

同前2場差唔多

富狼兩隊未夾熟第一場出事多
期待過幾場呢兩隊發揮會點

有冇人介紹下個巴西仔咩來頭值52m咁貴？

720p

狼

上年watford跟開marco silva唔差

屈仔同愛記有仇先咁貴
點知愛記又肯俾

好似係屈福特亂開價玩9 silva點知愛華頓又accept

狼隊都幾鳩下，係咁放長傳，但九成唔準，1成準但前面完全控唔到粒波，至於個左閘成個黑洞

個Boly好水貨feel

當賠埋馬高施華筆數

愛記D錢邊度黎...

rich=未來球王

班主有錢

虧虧地出得街㗎咩

早幾年唔係比美國財團買左咩

好撚提子

中鋒真係廢到

狼隊g持區

狠隊前面3隻好廢

狼隊係咁想交落左邊 但交到腳又冇效果

狼隊吹大左

似緊張多d
第一場英超
同埋狼隊買d新人未落場

搞咩

隻9號知唔知自己一路越緊位

狼隊買咁多人未夾熟

球王上身仲唔出波

踢左大半個鐘，狼隊一下有威脅既攻勢都無

做多左喇

占美尼斯好似法卡奧

jota

踢過葡超係咁
葡超啲對手好廢

狼隊班友真係下下都眼高手低

狼隊禁區都入唔到

rich

愛華頓個反擊

50m交球垃圾

10，18兩隻葡仔踢英冠就威上黎英超就冇料到

直紅

唔想睇了 完全無驚喜

嘩

痴撚線 harsh左小小喎

禾仔係咪冇出

Sorry原來腳底去

抵紅

愛華頓

笑左

呢下紅？

craig pawson

熱誠飛剷

直紅點解仲比得益

咪係

同上季開季cahill個腳差唔多, 肯定係紅

上季卡希爾都係咁上下比人紅左
無咩問題

好狼死

偷到單刀 加 鞋底
紅合理

Neves

好靚

怒奔拿華獅

Chilunsin

靚到

收施格臣

👍👍neves

1-1
勁靚

樓奴興奮到

哇靚到

靚波

哩場好睇

呢下有VAR可能唔會紅

入波唔使入禁區

神童neves

唔敢想似狼隊班人夾熟有幾勁...

拖肥死硬

條友邊忽似21歲

準備反cup

其實佢一早成名

世盃唔揀neves真係on9
用埋d士砵亭垃圾力架

中左腳wo

fm 妖左567年

擺明唔到仲要對面肯定單刀
兼夾鞋底去中晒
點唔紅

睇慢鏡似連波帶腳中齊

佢16，17歲已經妖

佢擺明危險動作雙腳鏟，無理由唔直紅既

一早成名就唔係21歲？

點解上年波圖會咁平放，佢又肯去英冠

成個腳腕食晒道力 痛死
積基卡一次派膠扭轉成個形勢

我有咁講過？

文迪斯

因為佢係波圖後期唔多掂 去到痕隊反面復活

咁你無啦啦其實啲乜

狼隊守死球唔多惦，一斬入禁區就好混亂

積基卡踢左咁撚多年都仲係咁垃圾

想睇jota踢好啲會點

會否似柏圖咁好快收皮

好似有一輪英格蘭成日搵佢打正選

積基卡都玩自爆

不會 柏圖係屈速

仲諗緊會唔會慢慢先畀mina/zouma正選
而家jagielka自動送埋個位出黎

boly麻麻

條友身體質素幾勁
個身厚到

屈速+唔自律

Ruben Neves再賣去大會 50m起跳冇走雞

Yes

Fm玩狼隊所以專登睇 neves真係好撚勁
Diogo jota反而無想像中咁勁，雖然搏到對面紅牌加罰球

helder costa 係FM夠勁啦 上半場幾腳都冇影

呢個右邊有啲突破都叫有威脅既

反而占美尼斯過到下人

以前佢好勁 不過都差唔多十年前

主動讓位, 隊長風範

一個拜恩斯諗住接a高班
一個積基卡接里奧班
結果

拜恩斯唔差丫

拜恩斯都唔算差既

Neves 教兩個徒弟點射靚波

14世盃畀baines擔正結果
傷患有影響到佢
但都未有jagielka回塘得咁勁

托7

丹尼爾同丘仔9up幾正

開親角球都危危地

COSTA

馬甲呢？

射龜咩

單刀唔入

Pickford

廢到呢

隻狼好撚垃圾

狼隊生波組織麻麻地

可以準備三隊一齊死返落去了

樓奴

後防好撚混亂

打多個都係咁，點搞

禾子

walcott

狼隊麻麻地
睇落同諾域治升班個啲差唔多
3個中堅質素都一般
對住啲玩地波嘅隊應該好易比人3456
前面都唔係好好
講到可以前半版過終點吹大左

50m

RICH柒勁撚到

回撚曬塘

真．契仔

輸尻埋
廢

呢個咁撚簡單既onetwo都可以完全冇人守 狼隊

又係李察利臣
52M 抵

coady廢撚到

文迪斯😂

狼狗條後防英冠料
埋單隨時衰過富咸

狼成條防線唔係一般既廢

同埋佢地打3-4-3

中場兩個都無咩防守力..

真係要睇佢地點用Dendoncker

快撚啲三隊一齊死返落去 廢撚到仆街

狼隊繼續343好快可以返落去

垃圾狼隊

打完段嘢即輸後防

42m真係抵買

降班啦無c朗既提子

大肆擴軍有乜用
擴黎比人笑？

幾次愛記拉邊打, 佢地肯定走甩Gueye

好彩係個唔識用波Gueye

俾著啲有突破力同造波能力既中場肯定輕輕鬆鬆打穿條紙製防線

後防仲想玩波

兩個中場防守太差 一定要個防中 343真係場場比人456都似

中後場自爆左幾多次

打多個都可以完全冇攻勢 仲閪過岩岩卡迪夫

狼隊條後防廢到
長遠都係變葡萄牙訓練營

又係咁吊過頭波 得一招打法

車路士都成個西班牙訓練營啦

你話佢攻到當年黑池咁好睇都話
駛咁多錢搞咁大壇野但打多個都畀人屌打

除左球罰球真係睇唔出狼隊有乜威脅
單刀又柒下柒下咁

又吊 接完又甩

draw多個12碼算數啦

今年呢三隊真係近幾年最垃圾既升班馬

拜恩斯都仲有貨賣

係英冠好勁？
定係屈人腳

積基卡

屌你老味你做乜撚野姐依家第一場咋on9仔

英超英冠踢法差太遠
適應唔到/用錯戰術就好大獲

第一場者

doherty冇腳出波到位

Neves係英冠就勉強做到Box to box個角色,

嚟到英超真係唔得...

搭住Moutinho偏向控球同組織為主...

但呢條防線... 無個捕位或者掃蕩勁啲既防中真係大檸樂...

戰術問題 英超D人冇咁慢

右邊出d波

打343控球後面3件仲要波底差
英超d前鋒級數好易逼甩你就收皮
有排幫rui patricio練龍都似

左右兩翼D出波真係慘不忍睹

2 2

2-2

狼仔個人質素真係有

狼隊15年fans原地復活!!!

簽番堅尼米拿啦

結果要搵番NEVES斬

斬中了
2-2

一人球隊

靠2閘出波真係含得撚

Ruben Neves 1G 1A..

賀基治：仆街！！！

又追得番

睇過下賓周加，占美利斯幾好

真係斬撚死左

狼真係打尼維斯

搵椰子唔怕冇班落

莫天奴幾下分右邊doherty空哂, 下下斬唔到位

屌

是但一邊入多球

RICH柒差D單刀埋就型棍

睇左幾球，條友出d波又柔又唔到位
一係就斬錯類型

咁都唔到位

呢球傳到咁。。。

狼隊想拎一分就夠？
打多個wow

好似高文黎?

好浪費

5千萬打柴

2打1咁樣

想搏3分啦
唔係點會後面空到畀愛記有咁多機會

狼隊係咪打少個，愛華頓下下進攻都人多打人少

COLEMAN on9 jai

三中堅不能主攻

高文早幾年仲話帶刀侍衛

契仔無力了...

兩隊都想要3分 愛記打小個都咁貪

隻nigger後衛成日剷唔中比人過埋

Neves 再貢獻多野啦

GIBBS

唔講以為拓柒換走咗

佢仲要下下上到中場助攻，但得個企字，然後俾人反擊又返唔切

復星緊係有錢

禾囝啲反擊走空哂都無人交俾佢 陰公

邊緣人黎 上半場唔知有冇3下TOUCH

愛記真係下下一個長波就過得晒狼狗個中場

係咪俾人杯

斬一work左 就唔再斬轉玩地面

打多一個都贏唔到

復星又會揀狼隊咁特別

JOTA條ON9仔

條友on9？
最後咁都尻射

ON9仔黎真係 仲指角球

完全唔知狼隊踢乜

總算有分落袋
但整體表現好一般

狼隊踢得幾on9下

狼隊d球員真係要主力訓練下個腦

依隊野似會降班 廢得有啲過份

最後個下9射 全場球迷諗緊D咩

雙方最佳球員
狼隊
尼維斯 1G 1A
愛華頓
李察利臣2G

卡迪夫城呢咁

仲有查奧爾同比利時新仔未出場

2邊有好多空位但就想係中路猜入去
2閘好似收order唔比出波咁

射完仲想博角真係

兩閘出埋D垃圾CROSS不如唔好出